# Gitflow

1) Каждый месяц создается релизная ветка с названием `release/*month_name*`. Например, `release/january`.

2) Каждая задача после выполнения в отдельной ветке попадает в пул реквест. Ветка имеет название вида `*type*/*task_short_desc*`. Например, `feature/drag_and_drop_init`.

3) Каждая задача перед мерджем имеет только один коммит вида `*type*: task_long_desc*`. Например, `feature: add drag and drop ability in workspace`. Если коммитов больше, то их надо пересобрать в один.

4) После принятия ПР, ветка задачи мерджится в релизную ветку. Если есть конфликты, то пересобираем через ребейз с таргет-веткой. Каждый месяц релизная ветка мерджится в мастер-ветку. Так же отдельным коммитом сверху меняется версия бэка и фронта. Они всегда совпадают, даже если где-то не было изменений.
